### Требования
Реализовать React компонент выбора марки и модели авто.  
UI с описанием функциональности находистя в макете [по ссылке](https://www.figma.com/file/RyFCqngbpGBXr2hQxSIiEG/UkrNet-test-task?node-id=0%3A1).  

Можно использовать как class based компоненты, так и функциональные с hook-ами.  
При разработке необходимо делать акцент на производительность компонентов.  
Строгая типизация будет плюсом.  
Любые улучшения и дополнительные фичи приветствуются.

### Инструкция
* Клонировать данный репозиторий.  
* Установить модули: `npm i`  
* Запустить dev server `npm start`   
* Приступить у разработке  
В репозитории есть уже присутствует настроенное окружение с HMR.  



**Важно**: свой публичный репозиторий выкладывать под именем не содержащим `ukrnet`.  